\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\input{coverletter_template}

\begin{document}

\setname{Adora(Philippe) Boutin}
\settopmatter{philippe.boutin@protonmail.com \\ +1-778-269-2192 \\ rayvert64.github.io}
\setgreeting{Hei der,}
\setregarding{Software Engineer (Backend)}
\setfarewell{Tusen Takk,}

\begin{coverletter}
    Mitt navn er Adora Boutin og jeg er en talentfull trans-person hvem har flott entusiasme for alle ting å gjøre med datamaskiner! Nå, jobben min er «Full-Stack Embedded Server Architect» og «Teknisk Støtte» ved «Rugged Monitoring».
    Dette gir meg mange ferdigheter i innebygd utvikling og nettutvikling! Dette betyr at jeg kan utvikle lavnivå-drivere i C/C++ og moderne nettverksrammeverk i Python, PHP, Go, eller ReactJS.
    Jeg er glad i nåværende jobben og teamet jeg jobber med, men jeg ønsker å utforske norsk kultur.
    Derfor leter jeg nå etter nye muligheter i Norge, og jeg skriver for å uttrykke min store interesse for en stilling ved firmaet ditt.\newline

    Dessverre er norsken min ikke så bra for nå.
    Det er derfor jeg har brukt GPT-4 for å hjelpe meg med å skrive dette brevet.
    (Jeg bruker den kun for å hjelpe meg med grammatikken etter jeg har skrevet dette! Jeg kan gi transkripsjoner som bevis.) Du bør også vite at fransken og engelsken min er på morsmålsnivå! Jeg er overbevist om at mine ferdigheter og erfaringer gjør meg til en ideell kandidat for denne stillingen.
    Jeg ser frem til å diskutere hvordan jeg kan bidra til [firmaets navn] sin suksess og vekst.\newline

    Jeg håper, dette forsøket på brevet kan vise dedikasjonen min til lærer nytt ferdigheter!
\end{coverletter}

\end{document}