\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\input{coverletter_template_french}

\begin{document}

\setcityoforigin{Québec}
\setname{Adora Boutin}
\settopmatter{Département du RH de L'Institut National de Recherche Scientifique\\ 490 Rue de la Couronne\\Québec, Québec G1K 6E6}
\setgreeting{Bonjour,}
\setregarding{Analyste en informatique – Soutien aux équipes de recherche (25021-52589)}
\setfarewell{Merci pour votre temps,}

\begin{coverletter}
    Mon nom est Adora Boutin. Je suis une informaticienne bilingue en recherche d’emploi et compte tenu de la nature de votre poste de Soutien aux équipes de recherche, ceci me semble comme un poste de rêve qui pourrait parfaitement me convenir! J’espère que les prochains paragraphes pourront vous convaincre. \par

    Avec mon Baccalauréat en informatique, j’ai les compétences de base pour ce poste. Ceci étant dit, mon parcours universitaire m’a aussi donné de l’expérience en recherche. En effet, d'autant plus d'avoir complèté mon Baccalauréat, j’ai aussi fait de la recherche et as écrit une thèse sur comment créer une machine «Rube-Goldberg Distribuée». Le but de celle-ci étant de créer un cadre pour aider les étudiants en informatique et en différents programmes de génie provenant de plusieurs universités à participer entres-eux pour apprendre les différents concepts liés aux appareils embarqués et à temps réel (Real Time). Si le papier n’est pas inclus dans mon application, je peux vous le faire parvenir par couriel. \par 

    J'ai aussi de l'expérience en recherche dans le domaine professionelle pour \textit{Rugged Monitoring} dans leur équipe de recherche et dévelopement, oú j'ai du souvent dû conduire mes propres expérience et aider d'autres équipes\textemdash comme l'équipe de production\textemdash à effectuer leurs propres expérences de façon à avoir des bonnes données statistiquements significatives. J'ai toujours été facinée par la science et a toujours aimé participer dans des projets de recherche! \par

    Idéalement, j’ai réussi à vous convaincre que je serais une bonne addition à votre équipe avec les derniers paragraphes. Je serais ravie de discuter plus en détail de ma candidature et de vous expliquer comment je peux contribuer à la mission de L'Institut National de Recherche Scientifique.
\end{coverletter}

\end{document}
